中國外交部、國防部、國台辦罕有同日強硬回應蓬佩奧祝賀蔡英文連任總統 對此表示「強烈憤慨」及「予以譴責」！

上次1日7次郎，好似要數到去香港人權與民主法案

中國：好嬲好嬲

Copy &paste?

閱

下星期就到作文講人權法制裁

出兵未呀,話俾人聽好嬲好嬲又點撚樣,人地驚閪咩